金城武係唔係無機會拎金像獎？

謝檸檬都得 佢點解唔得

日本人

已成神
不需要

等下juno個套

佢同梁朝偉合作個批電影 我覺得佢演得好高質， 但係一拍埋梁朝偉到又比下去

遺憾

香港金像獎人地根本睇唔上眼